女朋係比我錫比我摸但唔比扑係咩意思

每次見面都會肯錫
我對手會摸佢胸，大脾，屎忽
佢都比既
當我想摸多少少，摸下lin 就會比佢大大力stop
更加唔使講扑 or 幫我打飛機

結果我就扯住幾粒鐘
條褲又濕曬
好辛苦

衰過雞

等睇有人貼古惑仔喊哂口都屌唔到西個張圖

你叫雞走過數 信貸評級太低

如果我再見佢個陣
唔再咁親密

佢會唔會話我冇咁愛佢架？

留比一陣見嗰個㗎 你等佢搞出人命先啦

可能有J所以唔可以掂

樓主：伙記，埋單！

驚傳染性病比你，佢為你好咋

個閪裡仲有精液
唔係咁方便, 驚你識穿

好啦
多謝上面咁多位既答案

唔比仆就係唔比仆，唔好咁手多，小心比人告性侵。你最好每次接觸都拍片或錄音，明確取得許可先進行任何身體接觸。

你開心見誠同佢講呢個問題啦
正常需要點解要變左罪惡咁啫

我驚講完大家就會有條刺

好似我逼佢咁

佢未ready
咪迫人啦

佢而家都係變相迫緊你，壓迫緊你嘅需要

拎出嚟傾唔代表迫人嘅。。。

有時人地未ready，真係冇得迫
即使係傾都係
唔講清楚自己嘅意願對方都係會覺得迫得好迫

可以試下咁講：我想同你傾呢件事，你ready同我講吖
急唔黎，等一等吧